[愛g lo 落台 !] LA Lakers 小圈子討論區 90

屌你學友點做野
用緊電話

愛滋佬跟本唔識選秀，唔識train新仔
佢咪又係想靠自己個名引啲球星黎

最垃圾係佢trade走左最勁果兩個young core

肯撚定j緊權f

簽到廢老已經夠佢保住個屎忽啦

唔反占皇了
再係咁樣落去連PO都入唔到

愛g lo同k pop g一齊lan

who’s kpop g

Mcgee
Beasley
Lance
Hart
Ball
咁打住先好唔好

失業狗too

BI唔肯打後備

淨係第四節收佢就得

同早幾年一樣
變番西岸魚腩

下面d留言笑到我
''Lonzo ball got the horriblest shot in NBA history he shoots like he got cerebral palsy''

''"Horriblest" is not a word''

''it is when describing Lonzos form''

估唔到Randle 今年20+9
同埋NOP 雖則話西14
但係其實4成5 戰積
同我地差3場+/- Only

我平時都係用電話 最底個option幾方便

點會估唔到，呢度真係大部人都話，
佢出去求其一隊都輕鬆double double
塘鵝係傷咗兩個主將先柒姐

今年到我講，4個Young Core 最唔應該放走Kuzma
佢可以打Off ball 唔洗持球打波
好易到球星夾
佢依類球員是旦去聯盟一隊波都輕鬆18+
走左湖人實後悔

牙b 牙ball 我就唔敢包了

同埋佢依家係場均接近Double double
數據上幾靚，仲要打得29分鐘到

如果之後AD 發力真係可以SM 籃底

冇得分能力既控衛今時今日真係好難成到才
罰球射得咁差既控衛都好小見

如果我地個第二pick 可以有當值揀就好

反愛glo黨正式成立

牙Ball 唔講了，講到口臭
希望佢早日覺醒，起馬進攻端參與度要提高
個人進攻要Aggressive 少少

射波查實都寄望唔大
打撚到NBA 第二季，榜眼黎又唔係無資源
因咩解 到依家都係咁射波 射撚到得4成罰球
可能Shooting form 真係無得改
如果係咁打多一季應該會Bust

揀tatum
Ig trade成女人
變左Tatum 女人 lbj rr9
勁好多

你可以繼續睇死Ball
佢由第一日打波已經睇到佢有入hall of fame potential
佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic
有D人睇野就好短視，剩係睇下數據，睇一兩季就做定論
如果kobe生活係呢個年代，應該一早俾人trade左十世

屌原來有個咁嘅功能

禾狗執包袱未

講多次
無LBJ 成隊只係兩線中球隊

講多次
無LBJ 成隊只係二線中間球隊

無咁多如果，如果當年條ON9 唔係簽左
俄佬同Deng 痴線撚

唔洗搵Magic 出黎接手，牙羅唔洗走
唔洗Pick ball
依家係羅 + Tatum + LBJ + PG + 牛

波羅b占牛 已經最強
錯在禾廢

唔洗左治 要戴維斯都夠做

占牛真係搵羅意庭去都champ到

反波b好收手 唔想你地第日俾人bin得咁痛

Tatum今年好似麻麻

但各方面都完全未發展好
Handling Layup唔得仲有最重要嘅shooting都冇明顯進步
利申 迷波迷b 但佢地兩個進步真係完全唔達預期 開始冇乜耐性

諗諗下依個陣真係幾好J

屌撚死米奇 Jim Buss
當年仲有D 撚樣同我咬話咩以老帶新
仆街同兩個真。廢老簽4年真係傻既
攪到最後免費送左個榜眼比人

反b唔多覺有機會bin

下年中國賽 有預感成個體育館 變成少煮主場，d強國人不斷水拉 水拉咁叫

反波點會輸
我同甲甲谷o左四百幾日

聽日又打
同第8講定拜拜都得
希望聽日可以bin我屍

羅同牛完咗新秀約每人15m都30m喇
占pg就算每人30m都60
5條友都成億打飛機咩

揀左tatum就無今日既kuz

好在一早放生羅仔 跟住呢個教練團唔會打得起

吾皇造皇計劃鋪緊路
我就冇嘢好驚
有占+rr9都會驚冇po打

Playoff就一定有嘅
係唔想睇住吾皇一個爆 想睇team basketball

如果係今季得唔得，牙羅仲係新秀合約？

咩水拉
係牛b
6666666

吾皇吾皇吾皇(國語)

無左兩個得分點好難贏

Pick Kuz 果道我都想攪清楚
Kuz 上年27th pick

個pick 如果當年湖人無做任何trade
有頭上除左2nd pick 仲有無其他pick 可以有機會pick 到Kuz ?

冇

Ohh Pick Kuz 係近年做得最岩既決定

本身好似有28th pick

無記錯嘅話係的

所以我就你有依個問號
因為有D 人話如果唔Trade 走Dlo 就唔會有Kuz 既出現？ 我係想知個操作係咪咁

hey ，d人會話人地 27pick jor 點算

好似話網都無諗過揀kuz
所以28th都有機會執到kuz
不過就唔會有josh hart
嗰陣用28<>30+42(hart+t bryant)

bryant 真係 其實好洗好用，又啱現代d

明解了

28 trade 咗做 30 + 42 ，變咗做Hart + T. Bryant

有3 ，佢同Wagner有咩分別

愛g lo 弱智

wagner 似射手feel 嘅
bryant 就運動力強d，射到3分咁解

Wagner 今日3分都1/5 ，雖然唔知係wide open 定contested

識波就知kuz係垃圾
入幾多失幾多
好似係

所以我話上年3個draft pick係互補
缺一不可

大陸好撚多羅迷
你睇虎扑就知

「你可以繼續睇死ingram
佢由第一日打波已經睇到佢有入hall of fame potential
佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic
有D人睇野就好短視，剩係睇下數據，睇一兩季就做定論
如果kobe生活係呢個年代，應該一早俾人trade左十世」

下次開 post 不如加埋呢句？

Tatum好勁咩
數據仲差過bi

撞牆啦

both busted

siakam今季屌打佢2個

15-6
58%命中
4.1 bpm

勁到癲

16 draft pick

佢咁多讚許係因為試過係Rookie season
Playoff 打出水準，Similar to 米嘈
依樣係湖人Young core 未試過，或者係未有機會試啦

數據上2nd season PPG 13.9 to 16.1
Reb 同 Ast 都有上升
數據上明顯進步左，不過就唔算好突出姐
絕對都唔差

不了
好柒呀

講到口臭了
不過起碼見到bi罰球好左一場

明明入罰球係應份嘅野

今年ball b playoff一樣會打得好

塘鵝入到playoff?

塘鵝而家都唔肯接啦

去華盛頓！

Welcome beal

自由市場認低威追牛
Champ得！

睇小呀牛帶隊能力？

聽日睇當值輕鬆拎20分以上

咪搞笑 佢對住我地2場加埋先拎到20分

屌你又燈

第一節已經可以拎20分

Relax. Entire squad is damn near out. Were playing pretty well before that #gethealthy #lakerfam

In Kobe we trust

老大信Lebron 同Rondo

其實真係睇唔到問題好大
都係果句
如果湖個個球員都可以輕鬆場均廿分
使咩簽LBJ返黎帶隊

聽日

唔講廿唔廿分呢個問題
因為冇討論空間
除左羅牛，其他人拎閪到咩

但Base on 你既logic ，講到管理層既決定一定岩咁

唔一定要贏
唔好打得咁7就收貨

LBJ幾時出番黎
隊波成pat屎咁

唔識練就放生bjai啦 第3年喇
禾狗去教all star就得 識閪教新仔咩

%%

岩聽
Glo 呢兩年最正確係放生左
牛羅

Bi/rondo suspension
Rondo's broken hand
Ingram's sprained ankle
Javale's flu issues
Kuzma/Chandler back issues
Beasley family healthy

Lakers are 6-2 with a fully healthy roster

聽日又輸唔到

第三節18分打卡
點拎廿分

唔係一定啱
只係以我見到既事實出發
第一
full team出到
贏多輸少
傷三個主力
仲要兩個係負責砍分
而傷出期間
防守效率仍然係聯盟前列
咁即係只係進攻出問題
第二
禾係有問題
但第一年以主帥身份帶住一個超級球星同埋一個好想坐主帥位既rr9
禾都要有經驗去帶
比一季時間佢去學習
我覺得唔算過份
第三
愛glo組隊好明確
17同18年既draft pick同今年既簽人
都係拼圖形式
唔需要全能
唔需要多功能
以lbj為核心組隊

所以我今季最重要係入PO
等班球員有PO經驗
再係19年睇下簽到咩人同pick到咩rookies返黎

型撚到

咁都叫型？

Kyle Kuzma (bruised back) listed by Lakers as questionable for tonight’s game vs. Dallas.

He carried the same designation before yesterday’s game vs. Minnesota but could not play.

貼錯

ball 同 ingram

Kyle Kuzma will play tonight, per Luke Walton.

Kyle Kuzma (lower back contusion) is available for the #LakeShow tonight in Dallas.

"He's feeling good so we're gonna give him a go." - Luke Walton

即係會續羅仔?

咪又係豬

背靠背水拉又要餵屎了

Nba 要靠少煮既吸引力賣飛

今日啲傳波 已經3個to

起碼3ast

蔣中正（會員）

平時夾開嘅joe harris demarre carroll傷鳩哂
而家班友同dlo完全無夾過波咁 變咗係咁傳失

咪試啦屌
打紐約人都打到碌柒咁

閪波羅返嚟了

完場份stats都唔會太閪

7+3+4 8to

13 4 8
6to

以前一場好波四場閪波
依家四場好波一場閪波

傳波俾呢班傻仔我寧願佢自己打多啲

自己打兩球教練又收

3+4+5

B2b模式羅仔全面回歸

牙羅呢條撚樣根本無料

吹大咗

條友根本無料

點解無人講
dinxxxxxxxx防守仲衰過牙羅

好正常 牙羅而家大鎖級數

Over咗啦

牙羅d妹妹下高效幾多
佢妹=真係觀察對手點守
妹b=為妹而妹

今日好廢

傻仔napier出咁耐

迷羅狗今日又比人反級

都好過 ingram

呢個數據應該keep到完場
下半場加多4個to

你愛將榜眼monk 出到場未

廢版艾榮

今場贏到既話 唔打j 一個月
歡迎跟機

反占黨覺醒吧 ~

有無ching提供方法比我追到呢度既風向

Bjai

B JAI下年bye bye啦

迷羅實無死

今日如果湖贏 波b打得好
風向就係b勁過tatum
波勁過羅

下半場死多兩錢重

Ball 3

波勁撚到。。

係牛
羅都會柒一兩場
牛真係唔會輸

有無link?

Bjai短到

賣B啦

Ball slams it，

波勁到

B勁到

BBB

luka 打親湖都手軟

大大力

波同b已經高分過廢羅

睇黎今日風向係吹奏

羅唔係起得3次手，半場起碼10分

第四節就。。。🤭

Ok

都唔知佢做乜唔攻 成大半隊傷撚咗你就企出黎啦

Fox 打得好咪唔提，又唔係湖人球員

Ball 打得好個場你都唔提架

Feel到今場大炒

單防好？紙板俾人過

波打得好
甲甲: 好彩無pick fox

果下單防被屌打左..

b 嗰兩粒珠想點

牙波落手準到

b一招

B呢下smooth到

哇

又輸唔到啦

當值勁到

唔撚識輸

呢個陣加rr9 = full team

系
好過av狗盲撐

弱智

盲反羅囝

今場ball要carry

daj

哇 mcgee

牙波知恥近乎勇

呀波的REBOUND技術太高超 世人都看不清 咁都吹干擾DNLM

Dudley呢啲on9仔點解會仲有波打

真，反應勁快

又走甩人

睇慢鏡REPLAY就好清楚 果下判斷係勁嘅

想問有無數據講湖人d 罰球?
未見過有隊波既罰球會咁差

都唔係第一年

牙羅完場10to

有
全聯盟最差
68.7%

起碼有野上雙

ZUBAC刷板

出左短人，牙波好心就爆佢啦

廢老落埋場

淨睇呢度，以為贏緊廿度

仆

真

出Dirk同Barea都唔弱點進攻

小牛3分著火

呢到未輸夠15分都係講緊大家勁到

其實係，自己打開波都知…爭幾吋好難守

仲要靠 kcp 拉高條 curve

馬今日食晒屎

未傷好

復出第一場算啦

馬 0-8

今日戰犯 馬 禾

成班迷kuz 冇人屌？

我要借mcgee部電話上連登

Kuzma單打

心仔近排搞咩 d命中率低左咁多

Bi> kuz

長期戰犯 hiv帶菌者

仲有68.7%, 佢有無計錯架
睇咁多場, 無一次覺得罰球會兩罰入哂
唔入最少一球已經係定律咁

BEASY

俾d 尊重

Beasley d動作smooth 過班新仔好多

犯規都好抵，一球有本，兩球有賺

俾短人tip in

我覺得佢打後備效率會更好
KCP打正選配Ball 守波都唔錯

下 無人box out架？

屌你地，原來輸緊11分

個底想點

屌你俾個短人tip入

屌輸板

JJBAREA 進攻籃板 甲一呀？

識唔識揹位架

幾時先肯炒luke Walton

得拳王會box out

請冠軍教練 Lue啦

比個米6既tip in
屌

係得佢出手 我會覺得入

會唔會係一冇左占士同rondo就唔識打波

屌 太子禾

求婚 感動

又輸一場

人地天才黎(進攻方面)

KFC 好似有病 ，佢帶星又一手既

天生進攻者

KISS CAM 求婚好SWEET

要等到1月14打騎先有機會贏

幾時先肯放棄SVI

2nd pick黎

mcgee，要比佢拎 off reb 先有機會 block 7 佢呀嘛

ingram 都係

Beasley好似勁過bgor

Dllm又輸板

淨係講 dribble 都好好多

kuz應該上到佢9成

但防守組織會好過佢

哈 廢羅要坐了

B仔真係廢撚到.
傳第一次波即係淨番9秒

今場水都無得倒，無得熱血輸波

輸左10個進攻籃板未

55 0-8

仲有無人堅持禾狗無問題

B-easy 啲起動真係好Smooth 恰到好處

B字頭既好心跟Beasley學下射波 剷籃

同2nd pick當年beasy的確堅好多，b仔要爭氣

人地仲 21 歲，比多幾年

咁快收起b-easy

心仔咁比人過

唔怪得知鬼佬笑佢地係西岸騎士啦

點解成隊廢物衰閪過上年

Dlo嗰種廢 食屎啦

仲唔出返波 今日打得好加可以恰短人

輸就輸
最起碼刷下數據都得掛

頭3節出Bjai 第四節收起佢出Beasy打哂好過

Barea sm 心仔

人地主場咁撚勁算吧喇

hart 防守都係一般般

好想睇 Doncic 屌打 ingram

佢呢排D防守真係唔得
拳王都係

呢球黑哨

迷Kuz狗？

波！

當值守得咁好

但佢打斜剷籃係ok

雀屎贏 我地輸 戰績一樣lu

doncic 都唔咁對住佢打

Kuz鐵撚到

又燈

入1球輸2球冇得玩

呢場輪鳩硬，吾皇幾時復出

射極都係2分
人地一球3分就gg

出黎劣J未 由朝劣撚到晚

Kuzma做咩

屌奶星
原來對面個41號仲打緊波
以為退咗役

迷羅今日要收皮了

Block咗上觀眾席

單打佢老母 我地馬仔進攻手段咁多驚閪

仲有傷不如休多日仲好啦

(笑)今日最大贏家

2/14

曼巴精神

b仔想向鋤籃發展就增肌啦

呢場輸bi 👍🏻

Kuz唔撚扶人走左

屌kuz冇手感就咪尻射啦

mamba mentality

咁都入

呢場又係輸ball b

屌 呢下-6到

Kuz傳到咁都入

我地馬仔計能好哂啦

呢場輸B啦
對面米6都打唔爆

防守呢？

唔怪得知班爛網狗靜撚哂 原來閪羅又閪

13分姐 加油啦

Kuz應該諗住佢一路走入底

潛幾場先有得上水一陣

Trade b留kuz

是但啦俾你抖2啖氣

雖然好憎harden 但係幫手撚狗好爽

你上幾場去咗邊

邊位手足出咗去表演？

Ad好勁

反b又輸半仗

牛又準備double double

原來okafor去咗鵝

防守搞左半季都執唔好

啱先位師兄企喺個籃球上面又幾盞鬼

好慘

去能左旅行

幾醒目

係咪av
冇見咁耐，原來出國表演

下次廢青打得好，我都扮去旅行先

Sunny咪咁串

好牙

ig頭3節真係好正常 ，係衰第4節

眨下眼又搶翻五分

轉個頭就變返十幾分架啦

=.=

當值黎料

Kuz 33333

吊b空哂都唔入

KUZ 上力

B咁近都唔入

b真係呢

B

咁都炒

笑咗

學界水準

食屎喇安格拉姆

開始進入閪波時間

當值勁撚到 玩弄hart

Step back 3...

唔stepback 唔入

仲乜唔搵波守當值?
之前兩場守咁好. 今場搵心仔守?

佢絕招黎

打箭嗰場勁到

俾人夾無人幫

哇b呢球smooth

單打 背籃

一pick 就過🤭

自已帶死在先

仲差5分

Hart 5 stls

追淨4分，有得打喎

你太天真 第四節先見真章

Mismatch背籃 一轉身有人夾 之後都搵唔到人傳返出黎 牙波走落corner位接都得啦

領先20分入第4節就有得打

追

Q4先係真章

熱血輸波，第四節倒水

波刷籃板

拳王

第四節ig 就會熄火

屌你又炒

1/2

燈得好

b仔算係咁啦 比d media 屌到咁行 都咁搏命

第四節出哂Beasley算啦 3射3中出得4分鐘咁少

呢句真
拎先到25分就大機贏了

Doncic 今年 19 歲，ingram 兩年前又係 19 歲...

痴線foul乜鳩

頂炒wide open

唔為球隊都為自己啦

Kuzzzzzzz

剷入去啦好心

第3節比晒ig算啦

人地一樣會封, 今日馬d單打已經比DAJ夾左好多次

有邊個rookie有咁勁啊
又關ig事

唔知今場無射，就lay up 上啦

邊個勁啲唔敢講 不過Bjai型好多

有咩為唔為自己者 打得好與唔好 都係提高trade value 關佢咩事
佢7月都走左9成

用盡佢之後bench第4節

係 對死魚眼世界第一

當值靚仔咁多...

哇ball跳得高到

人地sell得叻,頂一頂就跌,我地就勁誠實,人地跳起左都要避開射唔draw foul

Beasy!

比Beasy打啦
好撚穩

太子禾都on99 BEASY今日咁順都唔出多d

波守JJ過pick守得最好

出去食個早
估唔到追到

Beasley deserves more time !

Lead了

搞笑短仔

mavs係咁炒三分

5/5

hart 同Ball 打左幾場 今場開始多有明顯化學作用

準備第4節熱血輸波未

差d and1

屌個劇本越來越似nyk𠴱場

一開波已經準備好

點解成日都有nigga係到叫

Beasy

湖人四少一齊得分上雙

第四節 求神拜佛唔好咁早出b呀

*嗰

第4節大家知b會點啦

唔識炒

B EASY 真係大師兄返咗嚟

都係輸

希望牙禾唔好又腦抽筋

Beasley 明明仲有20分1場貨。。

總好過輸十幾廿分提早收工

準備熱血輸波

Beasy大佬

啊又追得平兼lead番好野喎

輸你老母

人地死老母有咩辦法

Beasy>>>>>>>>B

如無意外第四節開始唔識打波

今場一拎波就起
唔痴波又高效

半場同svi 一樣出得4分鐘咋 根本係禾on9唔用

agger

No B jai
Beasy

做乜鳩 成班肥佬係到跳舞

大合同

唔係話佢事假嗰d場次
係早幾場打得都出咁少

Beasy好勁
豬霸同beasy輪住突變

大家求Bjai 唔好單打

根據上場劇本，mavs 好快追返上嚟，ingram 就會上身剷入去，但應該會比 daj block 柒，跟手比人快攻，到最後輸 10 分

食屎啦短人

心仔

今場好明顯成隊都energetic咗
Sure win

都係，而且 ingram 同 ball 都係high pick，份約都晾起左一舊錢

唔通想做交易?

襯b未7（數據上)
上一上水

心仔好熱血

呢2條友份約都唔做錢

11 pts 10 rebs 6 assist 5 stl

好全能下

根本湖人大把好材料

係教練太子頓唔識用之嘛

死要癈老打, 控場? 洗鬼佢咩

阿波, 朗指導簽佢返來睇波架?

專注執板同打快攻啦.

起碼佢肯搶板，肯跑，肯守，又唔會單打

大唔大合約 都係下一手比佢 又唔係猢比佢 佢大可以下季合約年先搏 好似Dlo咁

走得去邊?

我湖咁大城市
唔同去做殘舊版杜蘭特.

因為打波個班都係力架

又然一場…太易玩了 蝕底少少吾皇單換AD

好想輸 但係輸唔到

唔通岩岩返黎就要打廿分up咩,體能狀態都要pick up返

feel到班反占已經有上水既衝動

占士nba第一人
冇人換到佢

又有

又炒ft

Walton 今場終於出返多d 比屎你啦

占迷潛水就真

班友ft真係廢到仆街

今次真係唔好又最後5分鐘出事

要讚禾落閘放心仔守死doncic

唔係傷呀...

唔撚係傷呀

殺傷戰術

直接入埋去

牙b傷埋 連傷2件

輸緊打人

一黎兩件

其實身型真係 mismatch，守到咁，收貨㗎啦

傷2件

打得好少少就傷

b自己zip自己腳

Beasley 唔好又傷

玻璃猢

小牛精神 輸波傷人

唔L係呀

唔打啦投降啦咁傷法

一次過搞傷兩件？

自己屈親

一次嚟兩個

連傷兩個b

比luka踢尻佢

Beasley > Kuzma so far

屌你啦傷人

Bjai 腳咁幼好似一踢就斷

難得今場打得好就傷

黑到咁...

傷下傷下無左半隊

點解比人踼都可以比人屌返轉頭

doncic矛王

果球係踢到啦唔係自己屈 但應該唔係有心嘅

識玩

仲諗住B今日挑戰30分

心仔大心臟

又真係自己踩自己

咁傷法，係咪要簽 10 day melo 返嚟

Ig 無事 好彩

自己仆街都有foul

Bi真係整撚定
=.=

心

B勁撚到

26啦

屌你自己仆街都foul 球證又黎料

BI天賦勁到

Euro step baby

爵士輸左，呢場要贏，咁第八又可以穩陣啲

今日b d euro step幾好，定係對面企位封位封得差

又有3

james同rondo翻嚟就唔止第八啦

黑到

贏我湖既都係垃圾

畀啲信心自己！
係EUROSTEP做得好

第一都黎啦

可能體力差亂黎掛

快攻企唔到都正常,但B仔對手真係好撚長

乜撚嘢第八穩陣第八穩陣 驚閪咩
等吾皇返嚟喺又穩入playoffs

BJAI 尻尻下都26分

有冇電腦link🙈🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

真，返黎就上返5,6

平心而論係黑都係黑mavs

on9 tyson

今場點點開花 唔洗西9啦掛

josh hart 今日

吹乜春

點會係馬key波分波

至少第4啦

屌你波仔唔射

doncic真係好撚勁

ball空哂唔射 係都要to

仲要 19 歲，而且打得好叻，bball iq 高

BALL咩決定黎
空哂唔射 鏟去人堆到

十年出一個勁人唔係講笑
84 96 03 09 18

之後turnover

係身型差少少，如果唔係應該超越到廢老

超越唔到
占士係nba第一人
冇人可以超越到

當我冇講過

差唔多比人反cup

球證開始做野

bbb

吹咩

我波！

波呢球肯射咪好

Lonzo 3

lonzo 今日食咗春藥？！

正解

哩球好重要

ft 69%
worst in nba

btw ball仔

-6

馬呢下控場做得靚

LONZO BALL 係要企後一步先入

Ball有自信d射多d
20分都有

Kuz狗派炸彈 傳完比Ball得返5秒焗鳩人射

心仔開始冇氣守doncic了

波b 20分以上唔知點輸

今場做到野

甲上水未?

bjai今日d罰球穩左d

16年之後仲打緊NBA話佢好野

幾驚佢自己pull up 3

daj d罰球勁過成隊湖

做左成場馬騮仔

b出現了

ball練好上籃同ft既話

要收b仔啦

B仔又黎第4節TO了

夠鐘啦夠鐘啦⋯⋯

Bjai key完波未

賤james夠係啦，sytle

大佬，算係咁㗎啦，doncic 啲控球，step back 都係 league 入面最 top 個批嚟

B jai第四節真係

係咪開始攰

淨係練好ft已經勁好多

仆街b仔開始嚟料

定啦
呢場唔會再輸

kuz咪搞事

Kuz

咪燈

收馬又唔知落邊個

倒水mode

其實好心kuzma 三分唔準親咪閪射啦

最後3分鐘又輸

Kuzzzzzzzzzzz

air完又foul

成9日吹埋D LATE CALL
見你唔入先吹 好撚ON9

馬同b一齊收

大佬b

仆街燈咗

屌冷靜d啦

DAJ扮晒野行埋黎偷聽

Bjai最後兩分鐘take over

冥想係可以改善ft 㗎

場場都係咁

贏撚左

甩手

B屈到...

b to mcgee

Myboy

Mcgee

唔知點輸

麥基係湖人建隊基石！

又輕鬆入樽

已贏

B仔終於剷入去識傳

Doncic 咁手緊但都27分

B+mcgee

doncic tmac上身

B好波

上場30分黎睇下啦B仔

終於冇上腦

終於識用下個腦
唔下下死鏟比人封

B今日上唔上到30

迷Kuz反B狗又收哂皮

young core迷反cup

no

my boy

young core似返d樣

dsj busted

穩入又點，班細既打唔出水準，你真係以為可以直入西決final?

馬未返嚟嗰陣B死狗咁喎

dsj廢到

爭三分咋 但佢果斷做咗兩球畀MCGEE 無私球風

放長雙眼係絕對唔會輸

終於有trade value

今日贏返場止止血

B仔岩岩叫大家冷靜 好有大老feel
跟手戰術係由我引對面 Mc上

hea到 d ft

ball

今日唔反了
牙B 牙Ball 反哂底

bust咗啦=.=

夠贏了收埋bjai吧

d罰球好穩定

foul乜

即刻炒兩罰

當值條垃圾成世都嬴唔到BBB

Ft 差到咁

ball 42.9% FT

穩定地廢

球個樣成隻馬騮咁

喂你啱啱仲講緊乜撚嘢第八穩陣喎
唔撚啱你心水咩？而家又西決

Jm9

Ball d罰球 學界會唔會準過佢

燈到唔識輸

收ball la，出kcp

歷史上有冇咁廢ft 既pg

準備Hack Ball

唔計歐洲白人有邊個打nba嘅唔似

三分準過ft 勁

EASY WIN

佢仲衰過 clippers 時嘅 daj

B屈到

b easy

有呀 學界

bi

JORDAN 拎咗18個板

呢球成個字母咁

INGRANT

hart打左43分鐘

呢d咪天賦
step back 3返歸啦

bjai對唔住

Bbbbbbbbbb

b成個kd咁

LANCE 無得出

迷B會戰勝歸來

牙B season high

反 b 迷今日點過

呢句真

當值被湖守到好灰

希望b有30

今場d主場雞

呢場要留念，唔知下次幾時再嚟

我愛心仔

以後出多d b easy plx

反b話打得好會讚喎

恢極都差唔多三十分

希望冇事

Trade能左Kuzma出Beasy 岩哂

贏啦

算係咁了

馬同馬車好似樣

beasy 今場好重要 定心針

宜家仆街了
場場都諗trade邊個

YMCA!

上唔上到30

hack ball 比佢練下ft

比BI 射啦

贏了

Kuz 4/20 咩料

一出kuz就贏

無占又嬴一場

kuz係到刷分

占士係nba第一人

唉又輸唔到

B=2包 chips now

kcp有ethic
如果係雞塊班撚樣實沖上去入樽

mamba 0/4 only

啱啱傷好
想佢點

4/20但無人屌

可唔可以比bjai攞多分先

Young core吹奏大會 正式開始！

屌你老母你仆街死啦

Doncic好cute

召喚甲

點睇我開po 就然波？

今場zubac同lance都出得3分幾鐘，young core又贏

咁都反cup到
離哂譜
賣b啦

唔好再比學友開

Back to Back 反底
掂哂

前幾場無佢輸晒

完爆step 3仔

今日風向: 反b 反ball迷羅收皮

Trade kuz

學友狗黎

luke 個屎忽仲保得住

學友燈係人都知架啦

Trash kuz

輸左Kuz 會唔會做罪人

波台不長人

要求trade學友

Trade b lah diu

trade學友

Trade 乜9 waive 啦

學友好小氣

前幾埸用多d beasy
可能贏到一兩埸

咪盲反

trade 學友換dlo

無kuzma 前兩場輸哂
有kuzma即刻贏
4/20都好，都有13分

到底ball有乜好j
罰球不堪入目 進攻skill sets差唔多係0
上季啲vision都消失埋 成日9剷又柒
平庸到爆 防守叫正常 進攻同打少個無分別
成日話佢唔洗球權 事實係佢拎住個ball完全無作為

岩
比你落場打嘴炮仲好

林狗vs甲

CBA MVP Beasley

預計下場反b反波又反cup

禾今日表現如何？

咪講左囉
無lbj無馬
係進攻出問題
同防守無關

心仔今日食左春藥

就算攻唔入，起碼成team進攻有方向
無lbj無馬，變哂形

佢遲早有一場會45/15/10

上半場防守廢撚到

一波連勝沖seed1

43mins

對活塞

事實喎
罰球照柒

牙占可以繼續抖了
Young Core 今年入Playoff

B仔都係上唔到30

收到風佢今日唔想再輸

禾早兩場就係屌呢樣
個個變晒打iso

season high 已經好勁了

守得幾好

屌你老味禾
Beasy 上9 分鍾都有13 分你都唔岀多d

禾：我要做到一個球員好有效率，收返佢係防止上腦

所以下半場有力反cup

下半場都唔係好,係對面wide open炒晒,連帶冇埋罰球射
臨尾係瘋狂籃底炒粉

25+我諗呢度無人估到

牙B 今季第一場先25+

明明比DAJ撞傷左

0 3分起手29分仲想點

今場反底及時，好波黎

罰球過6成都要還神

trade value A

你班友贏西14都咁開心，
傻撚咗個鼻🤣

嬴咗MVP級當值 開心吓都得呱

當值吹大咗

OFFICIAL：Lakers relieve Luke Walton of his duties.

講笑

Kuz狗今場咁撚廢 班迷Kuz狗都有得打J

比迷波b透下氣

報咗驚

一百萬問題 當值 少煮 誰靚仔d

少煮no doubt
最憎當值啲小白臉

Kuz算係咁

諗起JR 簽lakers 張圖笑到仆街

Dallas 好似 15-3@home
有得j好j 下場又輸

27pick仲想點

b又有場好波，得來不易

見對面仲出司機自殺
就知其實禾唔差
係愛滋佬簽人問題

呢度咁多單場狗
吾皇雷又屌吾皇廢
Bj唔過20又屌人廢
B做唔到野又屌人
馬今場差又屌人廢
一定要場場carry先叫勁

又？

對面主場勁bo

未打之前人地主場15-3

Ching勿認真

上次係pre season果場

進攻打少個都入廿分

No
對kings果場 21/7/9

不過今季加埋唔夠5場

🥶

方向就係睇住馬狗單打係咁炒粉 好能有form

kobe精神

無馬搵人單打下都無

証明之前輸因該無馬

成個Michael B Jordan咁，懷疑佢個look都係抄少煮

嬴波呢度反而仲靜左

佢就算唔入d人都唔可以放佢，其他人空位都多左

迷占潛晒水

甲甲去緊旅行

贏波係日常，輸波係反常，日常既野無咩好討論

最撚空咪佢囉 wide open炒撚哂

Ching 轉左反馬？

佢不嬲反羅馬 弱智黎

Jonathan Issac 有冇打過一場好波？

doncic吹大

(😁)

never

迷羅狗 占狗 迷馬狗 湖區三大賤種畜生同一日收哂皮

破產版 b jai

kuz

應該傾緊大家會俾人換去邊

又要開拖了

step it up when playing at new orleans

bjai 已經破破地產啦喎

今日(笑)條反羅狗終於可以抖下氣
辛苦佢潛左咁耐

再扮廢要比人trade了🤫

所以可想而知

下場唔使出b啦 廢事又跌value

睇返獨區，以為食硬我地

其實我都以為係🤣

對佢黎講真係難
都無三分

屌佢炒咗兩球wide open easy shot 呀

放post頭

Lonzo Ball: "I don't like losing. We're 1-5 to this point. It was kind of must-win today. Me and BI had a good talk last night. Both came out ready to play today."

佢地應該傾，不如同阿牛一齊打波吧

太廢無人想要，唔通日日留係 LA 比占迷屌咩

第三大佬=麥基

贏波無人討論

少煮最多係型同當值冇得比啦

Lance咁得閒玩拼圖

唔仆街都偷笑

仆完街起身屌鳩牛

呢條友一向心理有問題

諗起指揮人之後甩波仆街個球

屌

KD > Ingram (窮人版kD) > Issac (破產版ig)

希望B同波 keep住今日的表現
令跌眼鏡的湖迷可以收聲。包括我

who needs lebron?

打得好1場
Magic識相就快手同Nop gm take talk

岩岩未完場Nop gm已經打緊比GLO la

dlo b2b 柒到仆街

Thank you Ball and B

今次勁四場柒一場
進步咗

無可能

希望有得柒一勁一

我都想

3-4年後B仔去唔去到接近AD LEVEL?

feel到下個post會推得好慢

去到
都會係Pelicans ace player🤢

希望唔好trade bi
利申 終極迷B

咁B去到邊你都照迷㗎啦

唔想好似某會員咁日日吹捧網隊

邊有人吹捧網隊

網隊某球員

反羅必敗
望你早日回頭 善哉

@(笑)

贏一場柒3場

我見牛仔果個都有搭膊頭
有無果張

ig係咪揸機自拍

核心變毒瘤 古仔成輸家

Kuzma

聯賽冠軍已袋

人地話去爭r年牙

成班死猁狗！

我以為講湖人古仔先post的。。

俾面迷羅手足神軒唔好笑利狗琴晚出局

但係儒夫雲傷左 同宣布重奪英超有咩分別

kcp個教練twitter話佢可以幫到ball改善射波

太子禾唔肯俾錢
叫老豆俾都要!

我比啦屌 拿拿林上堂

重奪?

同JAMES HARDEN 重奪冠軍有咩分別?

今日全隊3分命中率最高係ball

唔計

太子禾話去冥想牙

扭到當值懷疑人生

屌
第四節有啲咁既波先再講

接受唔到ching唔數埋cp3

話人暑假唔知做乜，暑假咪去左跟Micah Lancaster練波囉

原來波21分

你係咪想證明Ball仔唔洗改射姿
依家已經好準先

根據 贏一場柒3場 既定律 下埸係咪又要柒返？

下，今場第四節最後果球你睇唔睇到

一贏波班假湖迷就潛晒水

如果係前幾場應該撞咗埋去daj
之後俾人blk臭

in 劈柴 we trust

話晒都一場隊友過
今日NBA top 10 play No.1 係Murray
希望大家支持下

真係無睇到

希望B再練好d拍波同練大隻 到時真係可以場場carry

多D呢D波再加SECOND
再學埋司機金牌動作
根本屈機

練下3分先啦 有冇人發覺佢好似唔係好鐘意dunk

唔係佢就牛佬carry㗎啦到時

贏波啦
賣得廢老未

賣左換學友打nba

講撚左兩年啦

睇下人地字母哥啦

下下Euro step到空晒都finger roll放籃，牙波就驚死會炒下下dunk算

個兩步踏完，之後冇力再上喇

鵝要求湖4換1交易眉
好大機會要求要kuzma or ig搭三個
大家覺得邊四個可以byebye

但其實好多球隻手都已經到框

我估鵝既4係4young core

g league mj
new dirk
new marc

lbj james foj lebron

Kuz, IG, Ball, Heart
Otherwise, No AD

Andre ingram駁下大霧啦

求其喺southbay執夠四個囉

IG B easy svi Lance

有場地有設施有人才教練 冥乜撚嘢想 禾頓真係硬膠

其實真係無咩所謂

有戴維斯拍尖士再簽安東尼同韋特

有二隻老中鋒頂內線

後備有朗度比空3利同豬拔 夠做啦1

Trade到AD
咪話送晒4少
要埋Luke過去做教練都唔過份喇

我想bi走最大原因都係，ball 如是
潮人唔識養人

真係有交易?

以前Scott做Coach又係唔識帶新人

B豬仆禾

Svi

Trade AD去湖人
我打人情牌叫權F去陪Pelican gm 1個禮拜

牙權陪緊我

nop 邊到有話想trade ad?? 搵唔到相關報道

鳩噏咋嘛

想j死我咩

james+2nd pick > AD+randle

Trade 到
我一世迷占

我下世都迷

trade到
你一世迷羅

羅狗都係 唔夠高

佢地話b仔打得好就讚打得差就屌
點知今日打得好又唔見佢出嚟讚b幾句

Daj想泥黐冠軍

本身都迷

997

998

999

1000